(JJ插沙) 我有頭皮問題....

近呢兩個月唔知點解甩好多頭皮 , 好困擾
咁多位巴打絲打有沒咩醫頭皮既洗頭水 / 方法可以介紹比小弟知 ?

普通用返啲去頭皮洗頭水咪得囉

係咪染過搞過個頭啊？

轉洗頭水。
換到唔痕冇頭皮為止

無染過無電過, 大概2個月都會轉一次洗頭水
真係好苦惱完全諗唔明咩原因

呢隻要係amazon 先有 ? 香港會唔會有得買？？

呢兩個月大大話話換左 4 ~ 5個牌字都沒一隻得

我前排都係咁
轉咗洗頭水冇呢個問題
又或者你沖頭嘅水太熱都會容易有頭皮

屋企用電子水爐 , 大概用 37度沖, 應該唔算太熱?

唔該哂巴打 , 試下去 Amazon 買黎用睇下有沒改善

換過咩？
沙宣？
會唔會試下啲天然洗頭水？
不含矽個d

唔建議用個啲聲稱去頭皮個啲洗頭水。
另外 未必又關洗頭水事
可能係洗頭嘅力度 唔好找到啲頭皮
用手指頭輕按頭皮
洗頭水吱上手掌度加少少水 起泡先好擺上頭
沖水唔好太熱

有
賣150左右
但真心work
一星期左右見效

真係 !! 師兄你係邊到買 ?

屌⋯我十幾廿年黎都係咁⋯睇皮膚科話「脂溢性皮炎」無得斷尾⋯要成日用NIZORAL 一唔用就一塊塊頭皮⋯面耳後全部有⋯